個個都話過3爆4，其實爆4嘅你地溫左幾耐書

認真問，我日日努力跑後門，岩岩完sem自我感覺科科都考得幾好，但一睇身邊人個個都話考得好題題都識，我又覺得自己冇人地考得咁輕鬆。唉...心灰意冷過聖誕，好想知考到4嘅師兄師姐平時嘅溫習模式，俾我參考下努力回歸主流
ps.係呀我係走後門呀吹咩，笑人走後門嘅on9仔俾你出到社會都只會係跟住後門狗嘅狗
喱個社會有後門俾你走點解唔走，唔通跪係前門等時光倒流咩on9，今日俾你企到風涼位扮清高，他朝入社會有後門你唔走亦只會一世做狗
人生幾十年漫漫長路，何必睇死人喱幾年嘅遭遇呢

做咩姐你

根本平時有專心上堂 考試就算溫都無咁辛苦

做乜9

都未有人話你，你就自己起晒鋼
實情係你自己自卑心作祟

被害症妄想 淨係唸人話自己唔好
成個腦都係負面說話
其實你先最介意其他人點睇你

走後門已經厚顏無恥 還要post 戆尻文出來
真係抵你冇U offer

係呀我好自卑，細個唔讀書一心想出黎做野，做左十年工升職搵到嘅人工都叫好滿足，但自從最低工資立法之後咩都貴，租又係咁升，份糧交租食飯都冇幾多淨，讀書少再升又難，依家啲人求其畢業都已經係中六，俾公司空降左個hd仔黎騎住我，人生開始停左係一個點，我又冇唔開心嘅，始終自己讀書少路係自己揀，所以咪把心一橫攞晒啲儲蓄出黎讀書識字囉，學費交租仲要生活啲錢其實夠我俾首期，我做左個咁大嘅決定都覺得自己好開心，好努力讀書融入依家啲後生嘅社會，識到啲同學見個個都好認真，毎個入hd嘅人都有自己嘅故事，但我潛左係喱個版好耐，一開始係想睇下啲升學資訊，跟住日日都見到有鬧人係狗嘅post，可能我太老啦我個年代叫人做狗真係好侮辱，幾大仇口都唔會隨便用個狗字，所以我都唔明啲人咩心態日日鬧人後門狗，好多hd仔都好俾心機為自己將來奮鬥，我又唔明走後門得罪佢啲乜，我自己都係走後門睇到梗係唔開心，我都係上連登先學識仲有個咁嘅形容詞

吹咩，post 得預左俾人小，就係想你幫手平衡下自己心態，睇下世上on9仔何其多

Btw 樓主讀邊間先
如果係Ive 就冇問題 可以光明正大走後面

夠俾首期都走去讀d濕鳩hd
遲早後悔

我都係後門狗 點解你會讀到癲左

專心上堂 早d做晒d功課 早d prepare test
溫書係重新睇過你識既野
爆4其實唔難

其實走後門唔係問題
但係點解講到人地行前門係有問題
人地都未話你 你就起勢屌人先
之後就話人地睇唔起你

你老尾腦有問題就睇醫生啦 開post話問人野但文不對題係咁叫人咪屈自己係狗 無撚野阿

讀書進修幾時係連登變左後門狗

睇佢打字D語氣都知佢痴痴地線

樓主讀緊咩u 先

thx 我功課有幾科一開sem已經開始預備，自己睇note自己做，又上網睇左好多外國差唔多題目嘅功課，但都得b+，好想知攞A有咩秘訣

樓主 姓陳?

我in個時個阿sir都係咁講，問我讀pt，返工其實真係好傷神，我真心佩服個啲半工讀又考得好嘅學生，但我十幾年冇讀過書pt仲要拖4年，真係冇信心畢到業囉
btw樓咁貴有錢買都冇錢供啦，一個金融海嘯即刻變負資產，真心唔想攞晒成份糧供樓，所以揀左讀書，喱個決定我諗左3年架喇

屌你,有邊個考完話題題都好難嫁
你考DSE之後個個同學都話易啦,最後咪出黎又2又3
傻仔先信